# Шаблоны выражений

Рассмотрим класс для квадратной матрицы `Matrix<T>`, реализованный в файле `matrix.h` вместе с некоторыми операциями. Вы можете найти там реализацию сложения, умножения, вычитания, умножения
на скаляр, транспонирования и сравнения матриц. Предположим, что мы пишем что-то такое:
```
Matrix<int> R = A + B + C
```

Проблема в данной строчке в том, что здесь создается 2 временных матрицы (результаты сложения), под которые выделяется память. Есть простой способ этого избежать:
```
R += A;
R += B;
R += C;
```

Однако писать подобное каждый раз неудобно и с большей вероятностью чревато опечатками. Хочется совместить наглядность и удобство 1-ого способа вместе с эффективностью 2-ого, что вам и предстоит
сделать в этой задаче с помощью шаблонов. В списке со ссылками вы можете найти презентацию, в которой подробно описана и реализована основная идея. Вам нужно расширить ее, реализовав следующее:
* Операции `+` и `-` не должны создавать никаких новых матриц.
* Аналогично должны себя вести умножение на скаляр и функция `transpose`.
* Операция * для матриц может создавать новую матрицу.
* Все вычисления должны производиться только при надобности (при сравнении матриц, в конструкторе копирования и операторе присваивания, а также при вычислении *). Например, приведенное выше
`A + B + C` должно порождать только одну матрицу в R, которая вычисляется там же.
* Вся описанная логика должна работать во время компиляции --- таким образом скомпилированный в итоге код будет фактически эквивалентен варианту 2. Для этого используйте статический полиморфизм
с помощью CRTP (см. ссылки).

Обратите внимание, что тесты в этой задаче проверяют только корректность, но не условия выше. Для сдачи этой задачи нужно пройти ревью:
если ваше решение проходит тесты и удовлетворяет приведенным требованиям, то
создайте в своём репозитории issue с названием [27-template-algebra] Review и повесьте его на @astiunov.

## Полезные ссылки
* https://en.wikipedia.org/wiki/Curiously_recurring_template_pattern
* http://stackoverflow.com/questions/6006614/c-static-polymorphism-crtp-and-using-typedefs-from-derived-classes?rq=1
* http://conradsanderson.id.au/misc/sanderson_templates_lecture_uqcomp7305.pdf --- основная презентация
